每一個出嚟開記者會嘅黑社會都要清算

能夠掩蓋良心，指黑為白，一定要清算到底
一定要記住佢哋今日嘅嘴臉，一定要記住